琴日傾偈都知道兩個第一次出嚟集會由行嘅人， 一個 六十幾歲， 一個五十幾歳。 兩位都係女士。

琴日傾偈都知道兩個第一次出嚟集會由行嘅人， 一個 六十幾歲， 一個五十幾歳。
兩位都係女士。

由此推斷 琴日嘅遊行人數應該多過616嗰次。

我問佢哋因乜今次會出嚟 ？
佢哋答唔忍心睇到啲年輕人畀啲警察咁樣打。
好激氣。

傾偈期間仲知道佢哋係主動問平時有遊行嘅朋友， 問佢818去唔去，
要佢帶埋佢哋出嚟。